[tg] 放低tg就會有人搵？(100)

下省十萬字求偶信
希望畀個初戀機會我
telegram hugo19911

原來佢就係hugo1991

有你電話啦

樓主借刀

樓chu唔so人ge

基督教信仰分享頻道

c hing 好波

[多圖] 痴撚線港女20人 Grand Hyatt開Halloween party

樓豬咁曳

Grand Hyatt

小氣到 人地溝囡又關你事咁都睇唔過眼

各位請移玉步

[Tg] 放低TG就會有人搵? (99)

是但開個膠post就猜度我用意你咪撚柒啦好心

sor law岩岩放完假 柒咗 咪嬲啦

carheadon9son

仲未收到

收撚皮啦賤種狗

tg id 好賤

漏咗中度弱智

新post留tg

請移玉步

[Tg] 放低TG就會有人搵? (99)

推

屌你老母1001仲移乜 咪阻我食仔

依個post先係真 請推

樓主幫手pin？

有咩回報？

冇

隻5p死賤種驚死人搶佢d女自己又死去開左個qpp

各位請移玉步

[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

唔pin

report咗佢洗版

移你老母臭西 5p狗

我依個post係真心膠友 鬧交過返嗰邊

唔該晒濛師兄啊

26巴打 毒丁 慢熱 話題終結者
願諒我返工未必秒回到

冇既

好多人加我，怕左

94巴 扮工好悶想搵人吹水

洗唔洗三個post啊

條友痴撚線 生人霸死地

請認明唔震乳巴打開post 先係正貨

你開佢又開
其實你知佢會開，都係遲少少姐，但你又等唔切

佢驚人搶晒佢d女

呢個比較好笑，推呢個算

佢哋開post係為自己 我志在幫人

支持！幫推

幫緊你幫緊你

是我故意用無心的話 針針刺痛著你
誰又察覺在我的心裡顫抖
是我故意如冰一樣 來令你難受
明明是愛你又要疏遠你 誰人不想擁有

嗚嗚嗚

希望各位真心想識人嘅唔好被人利用

咁點解你要拉

收皮啦懶感性 我代表女人講最憎依啲男人

靠呢句食女 俾下面

想對我下面做咩

講下姐你又信

我份人比較單純

下面給我吃

想識好男人

浮x(xx)

佢會𡁻完唱 不了

熱b好慘

搞姐慘啲

有條撚樣一路追住post負皮

係咪安祥路隻賤狗

佢又俾人食過？

識朋友都得罪佢 黐筋

佢嗰單我聽到喊咗幾日 真係好嬲

detailsssssssssssssssss🙏🏻

留tg 我forward畀你

同ching傾得幾開心

請移玉步

[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

躝啦mon post狗 各有各留移你老母閪

絲打表示鐘唔鐘意咁撚扮野既人真係見仁見智 有啲人鐘意歌詞文青既

呢個post正呀 我又推一下

多謝支持

妹豬咪鍾意 扮憂鬱小生

咁造作都鍾意

狗真係狗肉酸到

連我平時唔發脾氣嘅人都覺得佢煩

睇得出絲打平時係知書識禮果種女仔

叫做琴書畫都見得下人咁😁

26歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工3年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

我而個tg只係因為你而擁有
無論點 我都唔會去改變我個tg
係你呀 希望你見到 我會一路等你
其他人無論仔 女 都唔好add
路過既人 希望可以幫我集氣

我真係好愛你 0626

大家請善用封鎖功能 以防依條柒頭洗版

Del

你d cancer就移 屌你老母洗皮狗

呃蝦條架啦一定係

想睇你鬧人

想改個名 點睇

我唔鬧人的^_>^

反對霸權
支持

多謝 安祥路條撚樣mon post mon到實
大家一齊祝佢安祥🙏🏻🙏🏻🙏🏻

🥺🥺🥺🥺做人要有啲脾四
但唔可以亂發

改咩

我癲㗎

視狗公如浮雲

小姐小姐你跌咗啲嘢

我笑撚到噴汽水

g持

想飲你噴出黎d汽水

你咪癲啦

依張有弱智嘅係你嘅=.=

好驚俾人打

八婆

我保你

有諗過係咪佢放人上hmd
識幾個巴c係個post留咗tg ，就算隔咗幾個月都出事

咁撚癲？

我個張係到

無人敢打你

我自己都係
前個月留咗一次

之後都有改tg id
半個月之後突然比人放hmd
放之前都冇lala 比人add入d 水軍gp

D厹又係好肉酸，打字都feel到隻毒

咁d絲打真係要小心d個人資料

你自身難保

條變態mon到實 將啲假想敵同拒絕過佢嘅都放上去

偷我嘢=.=

唔怪得係咁叫人返去佢度

方便佢做野

你適可而止好唔好 呢個世界唔係你煩住每個人就會有求必應 想入既人就會禁入去 唔使逐條comment覆

佢會放人哋id上交友apps！

狗黎 是但啦

下

#123

你點解唔肯認自己弱智

弱智通常都唔肯認自己弱智

弱智係咪唔知自己係弱智

你知唔知先

我讀寫障礙咋弱智個part個醫生話我無

咁個醫生應該係弱智

尊重啦

痴線條友 有病就睇醫生啦 做咩擺人上交友app 好撚賤 小學雞來 祝佢成世單身

我都奶左一次 要del左個ID

擺人上hmd條撚頭 成世做雞做狗 一世都無撚用 行街仆街死 出街俾車車死 做咩事都不如意， 直頭死撚左佢啦 你老母臭

安祥路囉

即係真係有會有d咩人搵你

20s 運動睇書煲劇（美劇多）影相 感情壓力樹洞 隨心傾計 巴絲不拒

請認明唔震乳巴打開post 先係正貨

[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

躝啦過街老鼠

入面啲人個個post都留幾次
留咗2年都係咁

想知係咪player搵食

點都實有d傻豬上當

有無人識到靚仔

96 ba
純傾識朋友

我最靚仔

想俾人放tg上交友apps就過安祥路個post啦！

on9仔幫你老母執骨啦有撚病人哋不推文留言你仲mon到實

惡到

你好型

thx😅👌

幾靚仔

好想同樓豬拍拖

想識我？

97巴 網絡小說作家+救護學生

請認明唔震乳巴打開post 先係正貨

[Tg] 放低TG就會有人搵? (101)

點解樓豬唔同我傾

死仆街

搞笑呀你？

佢識搞笑啊你

你開noti 咁勇

邊撚個佢

我等緊人放我上連登

死仆街囉

1234

邊個係死仆街呢又

宅男先生

唉真係屌你老母

屌靚仔到呀

冇傾好耐

你條仔？

謝謝你

可能已經